連登好慢

load 好耐，每次refresh要驗證。

而同時成個時事台都係報導選舉最新狀況，白票廢票文唔見哂。

自己諗。

利申票已投。

我都係 好慢

ddos 緊，F5小幾次。減低壓力

證明投票好撚緊要囉
班白票/棄票/轉投建制撚湧撚哂出黎

中共見今次控制唔到風向就ddos